一句講曬 做狗冇就唔係人 佢地有冇篤灰都好 都唔好放過

佢地篤灰都係為求自保
老豆為仔個班
你放過一隻狗 等於前線既犧牲係冇價值
你對撚得住犧牲左既前線咩
江又好謝又好 警隊一定要含家產